美參議員默克利：我們必須通過安全港法案和讓香港民運人士到美國尋求庇護

Dem or rep?

Dem黎

唔怕biden嬲豬？

Dem都有hardcore既人既

但biden真係